大學筆記交換post

有冇人有興趣交換大學筆記？

個人對毒理學/藥理學幾有興趣，見UST既Master of Philosophy in Life Science有科LIFS 4380 Pharmacology and Toxicology，好想要呢科既筆記

想睇下連登有冇巴絲咁岩有讀呢個course (or其他U類似既科），願意同小弟交換筆記

我有既筆記：

Bachelor:
Chemistry (大路既phy chem, inorg chem, org chem就基本，final year take既elective有organic synthesis, pharm chem, organometallic...)

Master:
Biomedical Sciences

想要既筆記：
Toxicology相關既course

大家如果有興趣，睇下有冇筆記可以交換，用知識換知識，大家一齊追求真理

精英交換筆記平台－連登

巴打有冇興趣？
有咩筆記可以交換？

唔太鍾意生化嘢，又冇嘢想讀住

點解唔睇textbook? 啲notes通常好精簡，就咁睇而唔係真係聽過lec未必可以知佢講乜

Grad左幾年 無你想要嘅嘢
反而想要你嘅chem notes 學下嘢

原來係carousell攞我份筆記賣既仆街係你
搞到我被professor D 左grade

直接send email 比個prof 仲快啦

其實可以直接去 sit?

不過依家 online 可能難啲

珍

agger

仲係咪冷齡黃教？
佢d筆記變佐本書
科大書店有得買
一模一樣

推
我有linguistics嘅，全部A range：
phonetics, syntax (formal), semantics (formal)

想換：
phonology, advanced syntax, Chinese syntax , pragmatics